隻貓近排成日甩鬚係唔係就黎

十幾歲 有初老徵兆
係唔係就黎走

呢兩星期十幾條甩到得返九條
心痛過自己甩頭髮

營養唔夠會甩鬚，未必一定因為老

我隻貓貓間唔中都會甩鬚, 但最近有帶去獸醫診所檢查過所有野都正常, 應該冇事既

我試下轉糧！

咁就好啦 因為我隻貓都十二歲
希望係我諗太多